保存實力爭取民意，十一再來大遊行，好嗎？

去題